法國惠康買100蚊薯片啤酒送jagabee好撚變態

買100蚊薯片啤酒 加1蚊
送兩包 係兩包jagabee
大大話話都40蚊
即刻掃左打mg spirit vodka , 藍樽lays, 蕃茄薯片
200蚊 分單拎4包

惠康真係痴撚線 擺明貼錢做生意
再咁落去好驚佢捱啦到幾耐就執..

想打個和姐

jagabee價位浮動於17~21hkd
點計拉匀都打唔到和
貼錢做生意 香港良心

高級牌子

渣ga b

咁香港惠康呢？

樓主咁得閒開post肯派錢未呢請問！？
成班Ching等緊你
普京成功黑走西班牙 此post一人派100